月餅入唔入到日本境？

黎緊會去日本旅行加公幹，所以要帶成十盒奶黃月餅比同事加一兩盒雙黃白蓮蓉過去，請問有冇人試過入唔入到境

我都知呢個問題好奇怪……但係上網搵有d話可以有d話唔可以，所以想睇下有冇巴打有經驗或者呢度個個月入五皮機師有相關知識

有蛋應該入唔到喎

法例唔知
但我帶過

我要帶十幾盒啵

我年年都寄四五盒月餅比日本𠴱邊既同事，報關就咁寫 cake，佢地根本唔會深究入面有乜成分，帶過日本過海關佢要 check 你喼你咪同佢講係 cake 佢都唔會同你拆開研究入面有冇蛋黃啦。